和理非召集 全民買飛入閘行動

相信大家都知道呢排好多閘大大都比人餵到飽哂
但其實手足風險好大
大部份人都用八達通 佢只要睇CCTV然後集中鎖定幾條友就好易拉到人
所以唔跳閘又唔用長者八達通既和理非手足依家可以幫手啦
唔方便但都買飛入閘 增加佢地睇CCTV鎖定手足既成本

只要我地多啲cover手足 手足餵野食比閘大大就會安全好多

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

特朗普敦促中國恪守《中英聯合聲明》
【Now新聞台】美國總統特朗普在聯合國大會發言，指美國會密切監察香港的局勢，敦促中國恪守《中英聯合聲明》。

幫手推阿~~

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大家cut 8達通，買單程時候到